男班主任同女班主任有冇做過愛?

你小學個陣，有冇曾經以為男班主任同女班主任結咗婚?

有做過愛
冇做過愛

有乜出奇？

男校長同新miss

我細個冇諗過呢個世界D on9仔原來係咁多